被盜用身份證登記全民檢測 楊明怒爆報警緝兇！

自己唔想驗就扮曬嘢

邊個知道佢身份證
唔敢驗咪講囉

係咪啲藍絲幫佢登記

楊明咁支持政府
反正佢都一定會去測試
咪當人地幫佢登記囉
可能係佢D fan屎知佢忙
唔得閒登記
到拉左D好朋友
又搞到D阿sir多左野做就唔好啦

唔想驗就出聲囉

藍屍狗唔敢驗多多藉口

可以walk-in架楊明
記住唔好飲醉先去喎

點解咁多藍絲唔去驗

港共幫你地登記左咋

咁多藍藝人都話自己俾人冒認，唔想做咪摺埋一二邊囉都無人理你哋

酒精呼氣測試你又唔撚做 依家連武肺插鼻測試都唔做 呢件份死黃屍偽人仲唔係身有屎確咗診唔敢去驗咩

有邊個有你身份證呀，當然係你圍內嘅人

你可以選擇walk-in
亦可以重複登記
做咩唔去驗

呢條仆街分分鐘出去求其搵條女想屌人哋個閪嘅時候
人哋話睇吓佢張身分證
佢就鳩硬
諗都唔諗就比張身分證人哋睇啦

呀職業慣犯
吹波波又唔去做
武漢肺炎爭住去驗